我係00後，你吹啊？

sorry用咗個引戰意味濃嘅標題叫大家入嚟 但希望大家可以俾啲時間睇埋佢

00後係原罪？
連登仔事事講證據 新聞要有source 最憎fake news 靚女要有圖 冇圖死全家 但點解偏偏喺屌00後呢件事上面避重就輕咁用 依家啲00後 全部都係00後 呢啲模糊嘅字眼一概而論所有00後？
請問你哋呢啲日日喺網上追擊00後嘅人有冇實質證據或者數據攞到出嚟證明主要去深圳飲喜茶嘅係00後？定係人云亦云 根本冇深究就對00後有既定嘅印象？
喺唔知幾時開始 連登已經由追擊新移民同港豬變成追擊00後？

00後 但我做得唔比你哋少
2014雨傘革命 我只要瞞得住屋企人嘅夜晚就一定會去通宵留守 喺學校罷課搞到俾學校秋後算賬打返屋企問 仲要要俾屋企人親筆請假信 如果唔冇就俾人記曠課
2016立法會選舉 葉劉淑儀喺康怡廣場出面擺街站 王維基喺隔離 我問王維基可唔可以借枝咪俾我 我當面屌柒葉劉當年硬推廿三條惡法送港
到依家逃犯條例 你哋個個都話六月九行出嚟 當然我都會行 但請問你哋四月二十八號遊行去咗邊？有幾多連登仔係喺四月頭就開始主動follow件事？定係又係等件事搞到咁大 伸手等人整理好曬資料有埋懶人包俾你先開始留意同反對？
唔係個個00後都係港豬或者新移民 俾你哋咁樣標籤其實好冇道理

呢個係我draft嘅聯署 依家有六百幾個回覆 你哋班鍵盤戰士喺追擊包括我在內嘅00後嘅同時有冇主動去做啲嘢去幫下香港？定係等人做曬自己再表個態就可以企喺道德高地繼續追擊我哋？

我想講嘅係連登嘅槍口應該指住嗰啲嚟香港搶資源 政治冷感俾人溫水煮蛙唔反抗 不斷分化同一戰線反對逃犯條例嘅人而唔係用年齡去界定人呢種盲屌嘅風氣要喺依家停啦 如果唔係同當年紅衛兵又有乜分別

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

年年都話要停呢種風氣
過多排就會有人屌10後
網上言論唔使太在意
不過新一代多大陸細路、淨係識講普通話係事實
靠你地仲清醒既人去改變佢地喇

係 所以應該集中火力屌嘅應該係嗰種人 而唔係唔理是非黑白屌00後

連登：00後係原罪

此風不可長

連登仔

我開po四十幾秒就四個負皮 想問下係咪真係睇曬篇嘢

成日屌廢老 但有啲到頭嚟其實係做緊廢老

我都係00

明唔明嗰種明明大家都係努力為香港做啲嘢 但因為係00後就俾人以偏概全屌到比狗低賤嘅感覺

啱呀，我都唔明到依刻，啲人都咁反智

召喚不Gay的瘋

依家啲01 02都好成熟

危急存亡之秋 唔想再起新火頭 淨係想佢哋可以反省下 唔好再盲屌

呢個post完全冇講點解要屌00後
利用連登風氣就咁呃咗千幾個正評

留意返，佢正評同負評其實都係讚緊佢

屌你，個日記得同我企最前

你咁樣咪又係一概而論 我唔想再有人用01 02等等等等嘅年齡劃分嗰啲人嘅行為 政治理念甚至品格

冇問題 我一定會

00後是什麼大家都知道

全部都上深圳飲喜茶 死港豬！！！

明呀

申利 2000

係00打後個代記得唔好將呢啲屌下一代既垃圾風氣延續落去

69到時拉多幾個frd去

咁佢哋屌嗰陣到底可以拎證據出嚟未
有冇諗過去鄰國玩嘅人數可能每個年代都一樣 但只不過因為00後比較活躍喺社交媒體上所以就俾人集火？
其實一件事就有好多因素 睇下啲人點interpret同埋件事點表達出嚟啫

但係你個名用殘體字就唔該死撚返出去 改做俠先好繼續討論

btw多謝你地依啲頌會關心香港既00後

改咗喇

希望有朝一日呢到可以變成對事唔對人嘅地方 所有嘢都可以理性討論 冇人盲屌

連登討論 有啲睇過咪算 唔會認真

唔駛多謝我 呢個係每個人嘅公民責任 只要見到唔公義嘅事就應該企出嚟 呢個係我由細到大接受嘅教育

乖 做個打正體字嘅人

但如果繼續助長呢種風氣 到最後大家都只會跟風向做人 呢個討論區就會變到冇曬價值 我唔想連登變成咁

仲有個類似情況

連登仔仲會用出生地去判斷佢係咪香港人，只要係大陸出世就一定係蝗蟲。蝗蟲之所以係蝗蟲係因為佢地嘅所作所為。

以梁天琦為例，雖然大陸出世，但為香港做嘅野比99%人都多，所以佢係一個香港人。憑身份去判斷其他人係唔理智嘅行為。

希望連登仔要識分辯是非，唔好一聽到大陸出世就屌咗人先，一定要由某人嘅行為去判斷佢係咪蝗蟲

而家啲00後咁認真
我諗大多都係玩膠，如果因為00後為屌而屌就係條友戇鳩
BTW69見啦

你所講嘅中國人 警察呢啲已經係有證有據prove到佢哋作惡多端 但00後何罪之有？我都係想要大家講嘢有理有據 如果真係show到大部份00都係咁 咁我都心甘情願俾人屌
世界係咁 但點解唔可以試下出少少力改變我哋可以改變到嘅現況？

你講得冇錯 是非黑白唔係一句上連登勿認真就當冇事

就係連登有廿幾萬會員 影響力直頭可以引起社會關注 先知更加要謹言慎行 唔好再對人唔對事亂屌

依家只要有機會就喺group叫人去 儘量同平時唔留意政治嘅朋友講返有幾嚴重 日日ig洗版講過咗嘅壞處 聯署up返data 我可以做嘅 你哋都一定可以做 一齊為香港出下力

認真po

原來係3毛繼續維穩啦

呢個係警務署official資料 中國人二零一九年一月至四月喺香港嘅罪犯人數加埋多過全部其他外國旅客你又點解釋？係咪又係冰山一角？
講返我主題你話00後將呢個詞變做貶義詞你又攞到咩證據？

我咪打咗中國人喺香港攞你盲撚咗？

唔好講咩聯署冇用 簽得就開咗名預咗俾人秋後算賬
不過而家唔係搞分化嘅時候 大家69出嚟行嘅就係好人
無論佢之前428有冇出嚟都好

利申：00後 428有出嚟

我發起聯署都預咗會俾人秋後算賬 依家只希望多啲人上街推翻惡法

連登好多人都無批判思考 見人屌就跟住屌 成班老屎忽無撚腦

唔係想搞分化 係想嗰班不斷追擊00後嘅人停 年齡唔係用嚟界定一個人嘅標準 而係睇返嗰個人有冇關心政治有冇批判性思考

係 我到依家都冇見過任何一個屌00後嘅post可以拎到數據出嚟支持自己嘅講法

撳錯負皮
共勉之

9/6見

希望嚟到

點解希望

屋企人唔想我去
不過諗緊計

hello咁你捨得講返呢個post嘅主題未？你有咩證據證明00後係去得最多鄰國 做港豬嘅一群？

00尾果d.毛都未生齊
00頭就大部份都唔差

希望ching你係假膠

有冇諗過唔好硬碰硬 試下講如果逃犯條例過咗外資就會冇信心可能會撤資走佬 到時你個仔就搵少啲錢 俾少啲家用你

年齡從來唔係標準

當然啦，我自己對18歲之後既人一視同仁

其實無論屌90，00，10後都好，都係一種手段去分化香港唔同年代嘅人。所以，邊個攻擊仼何年代嘅人，通通都當係鬼！

一句唔駛證明就end topic

推

冇錯 只要你為不公義 為香港未來發聲 我理撚得你幾歲

thanks 幫推

幫推

thanks巴打

唔洗太在意其他人嘅睇法 我係90後 中學嗰陣咪又係比人屌90後 乜乜乜 而家其實都仲有老嘢會屌90後 只不過係我地成熟咗 唔會理無根據嘅指控 知道做好自己就夠 6月9見 繼續加油

多謝巴打咁理性 9/6見

其實80, 90後都經歷過 唔需要咁在意啦

你老母臭閪00後死撚開啦

願聞其詳 點解呢

如果有歪風點解係要選擇忍而唔係推翻

你望下街到啲著住校服嘅，幾撚多人講野都用普通話，有啲明明自己啲廣東話係冇鄉音嘅，同佢啲同學都係用普通話講野，鄙視00後唔係單純針對個人，而係針對個社會，時代，教育

支持！

而家啲人成日話00後打普拼
我都係00後 但我唔識打普拼

希望你可以帶到呢種心態對10後

冇錯 咁係咪應屌返每日150 普教中 政治冷感呢啲議題 而唔係直接就屌00後？

呢啲老鬼文化真係唔要得

00後喺呢個大環境下被潛移默化咁影響 如果打普拼係普教中嘅惡果 有冇諗住針對返個制度嚟講？點解唔屌返啲當年推普教中嘅高官同支持聲音？相較之下 去鄰國玩 用wechat 玩抖音呢啲有得主動選擇避免但仲係繼續做嘅話係咪更加賤過地底泥 甘願受文化侵略？

係 希望自己可以對事唔對人 唔好一日到黑盲屌做鍵盤戰士

垃圾吹來做咩？

agger 不斷大屌細咪永無寧日

連自己友都分裂根本冇可能團結一致
利申：00後

你咁覆有兩種情況
一係冇睇過內容 見標題就屌咗先
二係你弱智 唔知咩叫俾數據俾證據

呢d就係00後既質素

啱 香港依家咁岌岌可危你居然同我講你依家要追擊年輕一代 而唔係侵略香港嘅人 講出嚟唔俾人笑就奇

btw我仲壞緊未整返好

你第一句乜都唔講就話人垃圾咁又請問有幾高質呢 真係鬧就攞數據證明00後係你口入面嘅垃圾啦懦夫分化撚

好撚懷念
就好似7、8年前我地90後比80後屌
過多7、8年就到你地屌10後

霸權主義以為人多大曬唔駛講道理 其實根本喺到損耗緊自己人嘅團結

好彩早幾個月出世，差d做埋00後，又要俾人屌

其實好睇學校,band 1 既應該都仲係local主流
band 2-3 就大陸仔係主流

70後屌80後屌90後00后屌10后屌20后

10后真係想見一個打一個

1999/12/31=正義90後
2000/1/1=垃圾00後